[劇透討論區] 靈能百分百 Mob Psycho 100 第二季

漫畫動畫化post最多劇透問題，
漫畫讀者想傾漫畫野，又唔想阻到or劇透到動畫觀眾就喺度討論。
係呢個post就唔洗就住就住。

骨頭社真係好撚勁，表達方式唔同，但真係做到漫畫嗰隻feel。
配埋配樂！

推

咁型都唔鐘意路人

開兩個post嘅話
劇透嗰邊應該推到另一邊無影啦

無所謂，大家各有各，唔會影響到對方。

有無睇師父篇呀

都好正

你講緊靈幻外傳漫畫？

無錯
漫畫人個app叫做師父篇

靜係師父鳩up個咩「靈級值」已經好好笑

第6集：中字

ONE畫嘅少數龍捲龍套同場嘅畫面

下集會好尷尬

今集好感動呀...
雖然前面尷尬到好似睇之前動物傳心師咁，
但係一入師傅回憶同最後龍套話師傅係好人嗰度就好感人

睇預告要入爪篇了，好緊張！

今集最後龍套話師傅係好人
但其實龍套 會唔會 真係唔知師傅唔識超能力？
結局師傅同龍套講唔識超能力，龍套好驚訝

呢張出處係咩？

真係幾感人

係喎，盲點！！

one

仲有冇人有睇 靈能百分百 Reigen ？？
好好睇！

我覺得係驚訝師傅竟然講出口